E條友應該會想跳樓

唔明

無野啦

你預好多巴打都會睇唔明

WNW closing price = 79

呢啲莊股唔太敢追

賺少咗啫

都係14倍姐

美團都升到咁既情況底下呢隻根本無得輸

枱底條數係點 又話你知咩啫

賺少咗幾億啫 , in 2 days

人哋係 pre ipo shareholder

跟住佢可能用個500萬買返隻股再投資，一個月後隻股重挫

上市係exit 黎

人地可能PRE IPO/早期入股 賺左唔知幾多倍

同埋上市要睇LIQUIDITY 唔係小股民見到個價升幾多，D股票就賺幾多

可能佢想放果時根本放唔到

好心唔好咁小學雞la

流通股先得500萬，嗰條友成100萬股，根本冇可能放得出

我指我宜家唔敢追

呢隻野係乜料

外賣買餸咁上下

應該哭撚左

me2

咁多股係以為去到自由市場會放得出咩?

但佢放10萬股出黎已經多過500萬美金